#name Nerd|Ботан

#desc Имя: Ботан
#desc_append Возраст: Неизвестен
#desc_append На удивление молодой парень для своего багажа знаний. Обучает Химии в Оазисе.
#desc_append Местные чаще называют его "Душнила". Я их понимаю. Не агрессивен, но долгое общение с ним утомляет.
#exit